【年經】Spotify 你的2018年度總回顧！

可於 查看2018年年度數據

據官方稱，Spotify 2018年年度回顧之用戶使用數據收集期：
2018年1月1日 至 2018年10月31日

小弟:

今年重有一個最神秘藝人

Hamilton

instagram嗰個掣就可以直接整張圖出嚟

中間我的驕傲時刻嗰度

聽左成4萬分鐘

咁咪即係上年得2000分鐘

6月先用都聽咗咁多

點撚解會有GEM

上年應該冇聽歌

屌

ching好波😂😂😂

仲有一個月到時再check下先

都話佢10月尾已經截咗數

自

你哋冇最神秘藝人咩？

係咪呢個

黃宗澤

有一排同啲fd係咁聽最後祝福 點知down埋佢其他歌，其實一聽就skip，我聽phil多啲

點解去到第8頁就無嘅
我第9頁係一片橙色，想跳去下一頁又唔得
有無人都係咁

我直頭load唔到個畫面

係咪因為唔係Premium?

聽左2萬2分鐘歌
估唔到咁多...

諗唔到得咁少

咁都pop

上年係唔係聽咗幾秒

試下用chrome 我連登個browser都load唔到

明明好少聽BTS

Premium黎

直接用chrome 開

神秘藝人係第幾頁？無嘅

第5版、你的驕傲時刻

咩都pop, a7x都pop

Hins

邊個負評我祖兒
其實佢show果5首算唔上最愛 不過年尾經常聽

早排見F.I.R收皮即係聽返

點解你哋冇神秘藝人？

成日聽住啲peaciful piano黎訓覺
個年度回顧

點解我連埋Spotify ac但得黑畫面
係咪我毒到連佢都唔想理我

正

仍然唔得，點算？

識貨

試埋其他browser？firefox嗰啲

lm

藝人同歌曲都唔係好對

聰射手座嘅歌手多 好有趣

竟然係咁 好雜
咁又一年

哥哥

我都係有new order喺top 5

係咁聽Ksi

原來神秘藝人、星座藝人呢啲係personalised，唔係個個有

no＞joy division 呢排又聽翻movement

同女朋友一齊用所以唔係好準
我就歐美、廣東歌同日文歌都聽
佢就主聽廣東歌同國語

不過大部分都準

利申八萬幾分鐘
上面有人聽哥哥聽到12萬幾

Kkbox 有無？

我個驕傲時刻係呢個

十四萬分鐘⋯⋯

返工聽

我好想睇我神秘藝人 得星座藝人

Load極都冇

嘩,你地個個都比錢

咁多人聽post malone
成日覺得條仆街唔沖涼

覺得MAMA地準.
第一首"銀髮白"明明聽得好少.其他都OK
另外如果有入歌落spotify,哥D好似唔會計入去

衛蘭我愛你

皇上

blackbear

Apple music 有無D咁既野

首情人戰夾夾不入咁

容祖祖

我啱啱上都404,遲少少應該ok

diu 404

香港自動跳去zh-tw即係正體中文

佢話我聽咗廿八個鐘m5

Abbado

404

各位，而家上 即係英文版又得

唔得，都係404

可能全世界太多人check

巴打識貨喎

不過啲data都大拿拿少左兩個月

我都有狂聽，不過都係唔夠小鳳姐、阿Lam、梅姐、哥哥嗰啲多

呢排仲狂loop緊皇上d歌

聽開 classical 喎

但始終都係廣東歌多啲
其實重有啲臺語、Rock、歐美Pop，可能我聽啲歌路好奇怪， 分析我做You're tough to read.

真係無喎

已經發現咗原來係同星座藝人一樣，都係personalised data嚟

原來聽左咁多
仲要平時多數係用youtube聽

我既第五版 係Top 100

佢係個個唔同

點解有時隻歌係係playlist自動變左灰色播唔到 有冇人知

地區版權限制

咁雜食嘅

做ＤＪ？

five fingers death punch

今年瘋狂loooooop 歌劇魅影25週年原聲碟

完全唔明top genre點解係rock

家庭影響

張宇

哥哥的歌

我聽左90個鐘queen

又係度搵下d 好歌聽下先

巴打同我taste 好似
黑暗中漫舞同熱帶雨林係我最鍾意既歌

71個鐘謝安琪

黑暗中漫舞

XXX同埋JUICE WRLD仲有KHALID都好正

屌原來我聽左5萬6分鐘係好多

每日六個幾鐘

不過女歌手冇得投aga

巴打分手冇耐？

Young Hysan

有冇人去到第4頁bug咗，去唔到下一頁…

大路到

Lucid dream

黃宗澤 仲要top 5

咁下年係幾時開始計？

應該都係 1/1 至 31/10，官方冇答實

英倫萬歲 英倫不死
Ceremony有2首

為hiphop出一分力我係繼續照做

我都唔明 明明只係聽過一排，仲要一首

但係xxx已經死咗

係啊

5首有4首都係hins

點解有D人 轉到做中文？

呢個係正體中文版，不過而家重404緊
要睇啲data，而家英文版上到

hardstyle

連登無人聽的

Vertigo

Sam Pet Shop Boys David Bowie

算唔算聽得多 平時收工返屋企長開聽歌

睇我post 同你差唔多

邊個話無人聽，我有聽渦，不過最喜歡聽trance

Coone live 好正，係韓國WCD 聽過一次

計埋十月十一月會多好多Queen

懂得快樂

會唔會係谷友

走啦

邊個谷先

間唔中有聽，不過我聽Dubstep同Trap多

2017年 我都有去

以為係林峯拎第一

可能我地係場入面見過面都唔頂

17 18 都有去Loopto

Lil Skies X

印象中好似見過香港人，去太多電音節，唔記得了

6月先開始訂閱

Imagine dragons

ASIB居然咁前

1/10 已經冇反應
上年都睇到

好pop咩
點解我唔多覺

聽左7萬幾分鐘

全部都係女人

Kkbox有冇架？

我呢幾個月都成日loop沉默的士高

陳詠謙

呢個？

老麥駐場歌手首小問題真係好好聽

下半年已經轉左用kkbox

Oh姐係聽日有？

巴打我地幾似

清一色全部韓文
明明我係咁Loop王傑

有排日日聽jj隻新碟冇諗到變埋頭三

很堅強咗兩次
人生有幾需要堅強

btw啲taste同我幾似

丹寧執著都聽到咁多

用左幾個月

我通常過一排就將好聽嘅新派台歌加入list
之後就會係咁loop新嗰堆歌
沉默的士高嗰期loop得幾多

2018年一開始就和每天講再見

Hi, Stan

Apple music有冇？

R撚晒頭 明明好少聽Eason 聽得最多應該係iron maiden先啱 但又冇出現

R晒頭 明明聽Eason肯定多過Hin
Drake又榜都冇上

唔太準

喺Spotify 多數聽電影配樂

有無咁啱7777分鐘

草東

Btw, 明明呢年成日飛Eason，點解仲會有Eason
Spotify應該飛中當一count

xxx

塵埃落定

聽左軒仔百幾個鐘

點解我係英文

間唔時rick roll自己
不過都幾準下

COLDPLAY 撚

Martin Garrix

聽左4萬幾分鐘
張敬軒

Bruno Mars BB

我變咗做oldest song

2,147,483,547%

仲有我名

Top artist 竟然係王苑之
eason竟然冇份

top song估唔到係咁

未聽過有呢個genre係咪我孤陋寡聞

對於arctic monkeys 感到滿意

好多人都係eason

peace sign 真心正

C418 Hans Zimmer做野必備

到第四頁BUG左 落唔到下一頁....

Lil skies

用左半年左右
日日返工就開黎聽

Can't Love You Anymore 識貨

有d統計都幾得意

無左中文既

已買中基下年演員會飛

明明日日都聽歌
試左chrome都唔得

why

全部supper

好多人都有Endy Chow

估唔到聽得最多係張宇

仲有三首roxy music /byran ferry嘅歌

505

點解我較唔到做中文

咁樣嘅數據都有

屌你老母正垃圾嚟

中文版已經收咗皮，晏晝開始已經404到而家

RIP x

竟然咁多 Gin

全部歌都冇一首係hip-pop，點解會出咗hip-pop架

用返正方形嗰個出圖，可能會唔同
呢個限時動態版我自己嗰個都係寫Hip-Hop

淨係Owl City 聽左90hrs

你個名，我好鍾意呢首歌

anyone

唔知indie咩黎

600分鐘都無
csl 包moov

啱啱覆錯post

得kkbox
Kkbox 有冇？

根據巴打cap圖，好似聽日有

有啦，啱啱睇咗

我以為Top Songs會俾Shawn Mendes同Camila霸哂

Eminem

少用Spotify 但玩法真係多過apple music

我都係

點解我Top songs到會有首歌係重複咗次

走火入魔，全部變taytay

MAJIKO

有冇朋友

Taylor swift Reputation

7萬2000分鐘 而家先發現原來日日聽都唔夠10萬

點解我冇呢個既

人人唔同，根據上面，有啲係出星座藝人，有啲兩個都冇，有啲出Top 100
可能我聽太多所謂非主流嘢啩 小鳳姐都唔係好非主流啫其實

Queen

今年近半時間都用apple music
但都30,000分鐘

有冇人鍾意聽純音樂

唔知有無同好

好雜

Kkbox 得唔得

竟然係周國賢

Cage the elephant
識嘢喎ching

晚晚都聽住入睡

joox, 有無

你出返去啦

用joox仲要大大聲講出黎

屌你老母，垃撚圾

巴打係咪英國讀緊書？

joox有唔問題？ 聽廣東歌

有冇人用kkbox

佢死果時我仲狂LOOP緊佢隻碟
好傷心

巴打係職業樂手？

I’m sad I know yeah

識野 聽G.E.M.

同上年差唔多，都係一日18版人share

咁睇法 上榜最多應該係eason jay同hins
我都係呢三個

用左半年 都聽得唔多

AGA

Cigarette after sex 之前有個friend 介紹比我聽

巴打係咪係九龍塘返學？

有啲流流哋 無乜點聽one ok rock 仲要係ambition呢隻 想點呀

45000

去到第4板 冇反應

嘩屌 我首Oldest Song係印度音樂

我都係
睇返recent listening 嘅top artist 係queen

Top art 但top song冇一首係佢

聽既歌比實際年紀大

Kdot🔥🔥🔥

歌全部都係suchmos

YE

Ivana同Arctic Monkeys

有無同好？